
                      Película que marco mi infancia y a toda la generación de los 90, en el que vemos a un aventurero en busca de un tesoro junto a una chica guapa (en estas aventuras siempre hay una chica guapa) y su hermano el tonto y torpe. Como O’Connell siempre ha existido aventureros valientes como Indiana Jones o incluso Nathan Drake. Es una película muy entretenida, llena de acción, con un buen ritmo y apta para todos los públicos, perfecta para verla un domingo en casa y disfrutar de las aventuras de este grupo. Tened en cuenta que es del año 1999 y los efectos en la época eran de lo mejor que se podía ver en el cine.
        
            